唔訓既你 依家做緊咩野?

2

yes la 應該好多人放左
你上網睇下人點玩先
睇下有冇興趣

不安
我唔玩sm的...

睇下達人鳩死

1001 is on9

達哥

依排睇達哥玩
笑撚死真係

馬爻口吾至刂

英文5

又辣咀又要捲又會走味又周圍都係...

上乜鬼呀
ANDY LAU

過左20歲先吃

好似越大越覺得 明你嘅自然會明 唔明你嘅就算 就算無乜朋友都可以

劉華?.?

YS/.\

我都無2字頭喎

弱先

好玄

點解要攻擊我....真是毒撚來...

完了...

weak

有錢就夠

Me strong

點撚樣食到辣咀....
捲定先食
封好d一個月都唔走味
捲好d咪唔會周圍都係

me2

叫你上希古恩

夠做啦

衰作文

夠條毛

得啦睇唔起人啦而家上位了我地可以byebye了

Me power

廿幾分數學1

You powerful face

唔係玩sm...
今日同人傾計
佢有個朋友娶左個韓妹 3年之後個韓妹話要離婚
簽紙果日個朋友就問個韓妹其實點解佢地會搞晒咁
個韓妹話 你都唔愛我 依3年來你都無打過我

你個韓妹鄉下會唔會行依套...

贏左一半
不過要記住好多人仲係你之上
千奇唔好鬆懈

懂你的人 自然會懂 不懂嘅人無謂勉強
覺得社交好辛苦

加減乘除

= =?

我數學1呀

0330 tgt

98年

你鬆哂

屌

英文有5以上 大部分科都唔會差啦
除非中文2左無degree讀咁on9
Asso勁極可以去到邊

唔係就夠**?

認真嗎

我
數
學
1

可能啦

個filter問題掛
咁都姐係要捲啦
一個月點食得晒成袋
咁拎煙草出來果陣一定會整到周圍

我都1
咁你要讀個maths in applications 個course
另一個數學course個mean係80幾分講緊100分滿分
上面果個係專比數學1左既人讀 但個mean都有成60分好多南亞人讀 屌打晒

不了唔好9c我同佢都直...

oj

細聲d啦

....邊度幾時上位牙=-=

覆你果時未睇到呀

不過dse數學真係iq test黎...

屌呀？

關唔關我事

認真 係有d韓國鄉下仲係好傳統 日本都係

聽緊鬼故

share

換filter 吸細力d
捲好好玩喎我覺得
個半月乜柒都食得晒啦又平d
小心d拎囉

我比老母捉過去check 小學老師叫
iq 125以上 130以下
130以上就資優

我覺得小心D
唔夠勁唔好懶醒跳steps計數
睇清楚正負號
點都執到唔少分

梳 我無考過

搞錯利記都睇唔上真是好揀擇

嶀到都咁上位啦

係人都上得

對唔住囉

你係好闊既相反
得未

其實唔難既個course有聽書都明七八成
mid term同考試都唔難
但好撚濕鳩得一堂唔比add drop 8半上數學堂攞命到

Iq會隨住年齡遞降

Dklm 真係無可能得5*
Appeal左

屌你啦

呢d係有數學底適用
我不適用

不了 好煩
唔想9咁多野
要減就梗是越慢越好
份人好唔小心的

夠架啦

我阿狗fans

==???

請堅持

real go weak bye

好闊既相反
好闊既相反
好闊既相反
好闊既相反
好闊既相反

忽然諗起就google 笑到仆街

我覺得自己短期記憶差左

擇偶其中一個條件是咪要好憎男仔食煙

G持

x2 886

吓 認真架
唔係笑你架

我識左仆街之後同佢一樣變左低智商

我覺得以上既野唔洗底都做到架

不要說穿啦

我會買埋卷
明明扣晒有可能錯嘅都高過舊年cut off幾分

咁條公式真係關年齡事嘛

我係咪就嚟變弱智

啱

要檢定一下先

你已經係

我老母都捉過我去做test
話我對數字敏感

回來了

我對奶敏感

佢應該幾開通既我諗
唔想玩SM咁癲

走啦

其實我都唔知點解天生有記車牌既能力 所謂對數字敏感應該係呢樣

SAD JOR
咁好啦

我以前記電話號碼好叻
但有撚用咩

記曬女女A-Z電話

想知啲咩

我就嚟自己都記唔到

科技進步令人IQ倒退

快啲將你啲巴士地鐵嘅熱愛擴展至所有交通工具

布神

Bus~Railway>Plane>Ship

Rose Ma

同女朋友吵架 但佢好安然地訓著左 剩下我一人孤獨失眠

no that's you

撚狗王

仆街
有蚊
要針了

幾正

成日想早瞓不過已經習慣咗咁夜
四點半

訓唔著但又好攰

good song

比啲雷聲嘈醒

屌你 我都係 好撚大聲

屌你老味 嘈醒咗

橙牙

橙..

橙...

drink

個個都被嘈醒

屌依家想瞓都冇得瞓 行雷

啲光好撚閃

閃醒左

行雷好撚正

啲雷好嘈

agger

d雨聲都好嘈

好彩聽日唔洗返工姐

真係好閃

又黃雨啦on9

不如為大家集氣紅雨好唔好

仲有兩個鐘就要出門口

唔洗啦
我都唔洗出街

橙

一齊跳求紅雨舞

其他人要呀ma

唔好搞我喇
太陽照常升起

都係果句
又5點

唔理紅唔紅雨 補一補眠聽朝返硬工

屌行雷嚇撚到我仆街

加油巴打

嚇完再訓啦

Ching成功啦

真係紅雨

cls